想搵套戲

有個黑人講 run bitch run!!! 應該差不多
想搵翻黎睇

Scary Movie (2000)?

thx